飲酒食乜好

花生

叫我?

你又知既

我feel到有人呼喚緊我

心有零西

零西係邊個暗戀人?

啤酒就香口野
紅酒就燒牛肉(buffet一條切俾你嗰啲)
白酒就食白身魚(鱈魚啲frd)
日本清酒配芝士腸幾好
黃酒配大閘蟹
米酒配中國手工菜幾好

呢位巴打識野

威士忌 搭 芝士

芝士腸?

咩芝士啱？

yup
其實其他腸都ok

gouda aged
farm mature
smoked cheddar
都正
其實吉之島同city super
都有盒裝cheese platter賣